一人一個表白嘅moment

宜家係咪唔興表白，求其搵機會拖個手仔，錫下咀仔就算，我自己覺得幾唔浪漫。

拍咗幾次拖，都未試過啲好浪漫嘅告白方式

有冇人分享下 想sweet下

而家呢個世代 要表白=90%會失敗

其實唔表白最好 表白咗可能朋友都無得做

駁唔到

我會覺得表咗白先進一步行動好啲 自作多情咀錯仲大獲

甜撚到你

搞到我都想即刻溝翻條女

好撚sweet

正呀

互射完佢用紙巾幫我抹個下

覺唔覺你依段話有d矛盾

唔表白可以小個紀念日

我：xxxxxxxxxxxxxx，你可以做我女朋友？
佢：不了

xxxxxxxxxxx xxxxxxxx xxxxxxxxx osas

拖住佢手行咗勁耐 喺poly行到去中間道個巴士站 之後諗住firm返個關係

我：咁⋯⋯你而家係我邊個？
佢：女朋友！

我地一齊啦

射完之後

去完街之後
夜晚打黎同我講不如我地一齊del app
同我一齊好冇
仲一齊緊 係交友app識翻黎

咩app 其實擔唔擔心

好多菌....

真人真事
每次要表白都會失敗收場
拍過三次拖
有兩次係由識左無耐既普通朋友,
去到某個位trigger 左, 過左個朋友關口,
然後就同佢打完茄輪再拉起佢條裙幫佢奶西 (唔知點解兩次都係即日咀即日就食鮑),
之後再繼續追左佢一輪然後就一齊

但如果係中規中舉正人君子咁溝果d, 次次都係一句咪玩啦, 或我地係巴打黎架 (非gay, 條女係咁講), 咁就圈左入fdzone....